關於728義士！！！大律師有野想講！

留意下右邊圖，信唔信自己諗

You’re doing god’s work. Thank you.

光復香港
時代革命

Give thanks to your learned friend.

葵署入面義士律師要求大家離開

Push

光復香港 時代革命

d英文錯錯地
My apologies for don’t...?
Anyway 希望真

Sorry我打中文太慢, 但有當軍(United Nations peace keeping) experience 的 military lawyer 資深大狀話要d既counsel 勇d and take control in Court. 比d magistrate heavy weight feel representing 義士raise questions like:
(To arresting police officer in Court )"Where were you? were you wearing a badge? Did you show your warrant? What is the SOP (Standard Operaing Procedure? 追問if necessary.....What is your ROE (Rule of Engagement)? Etc etc
主要是Kick up enough shit legally to establish ***arrest is UNLAWFUL!***
= 義士 cannot be charged if arrest is deemed illegal
(Although can be re arrested at later stage if there is enough evidence)

如有人未保,揾SC 去 High Court apply Habeas Corpus. Inundate the court if necesary. Make noise!

推

推！

It’s 4 am
人地做完成日野攰到甩碌錯下grammar都冇咩野姐

any reference please

It’s not an official letter or email. Why you so care ah